沙田多位手足被拉

睇live講話好多便衣狗
各位手足小心，一眼關七！

黎明來到要光復這香港

屌

拉咗好撚多人
好多區都

著全黑同自首有咩分別

推

係咪開咗兩槍？